Kohto korra pärrast ollid koko tulnud.
Kohtowannem: Hans Poumann.
abbimees: Tõnno Kirschmann
abbimees: Jürri Mesner
Kirjutaja H Aunberg 
Kohto käiad ei olnud. ei olnud ka asjo seledata.
Kohtowannem: Hans Paumann. XXX
abbimees: Tönno Kirschman XXX
abbimees: Jürri Mesner XXX
Kirjutaja HAunberg. [allkiri]
